西班牙3:1意粉，又話當拿隆馬好勁🤣

射中龍就入 辣殺黎

巴禾＞當拿隆馬

比著係其他人應該比人入返十粒八粒

Ching sick ball

意粉紅左個,無456算係咁

yes

吹大左啦

俾著係保方都唔會咁失法

年青出道,打得正常少少就j到癲, 意假同英人一樣, 都係吹水最叻

4強龍門高下立見啦

kepa